想問下男人心入面究竟諗緊乜

到底男人明唔明白女朋友要你同曾經有過曖昧嘅女仔講清楚以後唔好來往係咩意思？

講清楚 你有女朋友 以後唔好聯絡
然後先全部block
係咪真係咁難呢

我係只要有一絲死灰復燃嘅可能都要趕盡殺絕

吹咩

男人就係 全部都要
係男仔先至會揀一個

如果佢係聽教聽話既你就唔會俾佢吸引啦妹妹

咁呢位巴打你又會點揀

咁如果係嗰個女仔識佢在先又點計

男人心一字馬

再嘈你遲早都係佢地其中一個
佢有能力同d ex保持聯絡怕咩再搵過個

睇唔透

Critical hit

fuck

唔係ex 冇一齊過

誰先誰後不重要
你唔夠quali令佢放棄所有先係重點

佢肯block
但唔肯講清楚先block

why！！！！

點解？？？？

樓主係on9仔

斷人後路更嘔心
可能第日有機會發展

講真要計到咁先維繫到嘅感情有咩意思

男仔先會全部都要

真男人先至會揀一個

咁其實可以即刻同佢發展
我唔介意嘅 照直講囉我唔會死纏爛打
反正我死我事唔關佢事啦係咪

其實好簡單
你都同其他男性keep住contact已經解決到個問題

係咪調轉咗

我有
不過分得好清楚
朋友會照keep聯絡但唔會頻密
曖昧過嘅全部唔會揾

咁你有無同噯味過嗰班講清楚

兩手準備

識佢之後已經斷曬 任何嘢都冇講過

但佢keep住同人傾計

你咪一樣同返噯味過嗰班傾下計
咁就解決到個問題
信不信由你

屌你老母

唔識分寸嘅男人 要嚟做乜？
好男人 唔使斷六親都會只忠於你一個
冇自信嘅人先會要求對方block異性
樓豬自己有冇斷哂所有異性先？

利申 絲

雖然都不失為一個好辦法但佢知道我有仔 睬我都傻

講清楚 你有女朋友

前後矛盾，好難信你片面之詞
個個女人都講到自己好慘㗎啦，從來無係男人角度諗過

結論: 樓主is one of those attention seeking bitches

個根本問題就係你冇安全感，今次就同有曖昧既女仔斷絕所有來往，下次又會有新要求。

係中意你既，就會自自然然遠離其他女。唔從問題根本解決，只會衍生更多問題。

普通朋友冇完全斷 有時候會9up兩句 佢都知道

曖昧對象全部斷
0聯絡 對方清楚知道我有男朋友

無
得下面諗乜

佢喺同我一齊之後呃個女仔情人節同frd出去
人地同佢表白冇明確拒絕話人聽自己有女朋友
我seek條撚呀？

佢呃我係純友誼大學同學 佢有男朋友
我雖然唔鐘意但都淨係要求保持距離唔好成日密密傾

結果係佢冇男朋友+明戀佢dklm

叻啦叻啦

Check手機 因為我唔鐘意條女
我要確保條女知道佢有女朋友

結果一揾關鍵字就揾到表白千字文

佢有千字文回應
冇正面拒絕我先嬲到仆街

冇啦啦block人仲要同人講咁怪

唔係可以點
由得條女帶住鐘意佢嘅心情繼續日日同佢密密傾？
我發現嗰刻我話我要同條女講清楚
佢話要自己解決 會講清楚然後block

然後就話 佢地已經冇再揾對方啦 唔想講
直接block
我點知真定假 條女話沉撚曬船好鐘意佢

其實要迫佢同自己一樣都冇用
做到咁專一 可能冇人care

你憑乜撚要人地block
不如又諗下 如果你都係有同其他男人曖昧過
而你條仔要你講清楚然後block尻埋佢地
你又做唔做到先
你係做到既你先好要求

因為條女話想斬
話以後唔揾佢
然後佢千字文回覆話永遠會記得佢～
話冇鐘意過佢係假嘅～仲想考完試約人出嚟睇人地怕醜樣～

雖然佢話唔會約出嚟
亦話就算條女約佢都唔會出

唔撚出聲啊屌你

我做到
del ig block曬任何聯絡方式都得
我唔會介意咁做因為我好愛佢

btw條女話唔揾佢之後繼續日日密密傾

比單身有意思就夠

佢秤過呢一刻你好啲你咪現任囉
唔代表之後都係你好啲

咁我應該點做

衰啲嘅問句啊 單身真係咁唔好咩？

至少依家大家都真心
enjoy 咪得

我係真心想同佢一齊行落去

收皮啦你

佢好似完全冇諗過我會好hurt
我喊撚到癡曬線
日日失眠發噩夢夢見佢兩個一齊
日日起身喊

樓主呢種愛情觀好唔成熟
要搵條女出黎講清楚係咩玩法人地做過d咩啫，大家都有過去
我好肯定你條仔已經部署緊飛你，你太煩

其實得幾個月
因為我之前發生過啲唔好嘅經歷
其實都對愛情拍拖冇咩信心了
本來打算繼續單身
但遇到佢我有所改變
個人變開心咗 冇再嚴重失眠 冇再做咩都頹
日日返工嘅動力就係每個禮拜尾可以同佢見面

i mean whatsapp講清楚咋冇話要揾佢出嚟
始終條女唔知道佢有女朋友我個心會好不安
我都知自己煩 佢頂唔順飛我我接受
如果因為咁飛我
祝佢地百年好合啦

呢樣就接受唔到
佢似係想留翻條黎路俾自己 同你有咩事玩完重有個女人傻傻等佢 佢可以即刻收入囊中

我之前啲嘢？
其實都6年前
只係我間唔中會有一排好撚頹廢好想死
覺得自己冇撚用
唔想做人
佢令我好自卑

咁你條仔又真係擺明收兵

我要扼殺呢個可能性

係 我覺得樓主話搵條女講清楚就唔係幾好
你男朋友知道可以反枱 理由好簡單 話你唔信佢 重擅自侵入佢生活圈子搞佢啲朋友 台詞都諗好埋
但條仔咁做又的確唔啱

會唔會叫佢用你哋合照做icon
雖然我感覺佢唔會肯

咁人地要鍾意你男朋友你男朋友都控制唔到架喎...
你叫佢講完再block咪即係比多次機會佢地聯絡
你男朋友都block左佢 你就咪諗咁多啦
要一齊嘅就算block左 呢刻講清楚晒都係會一齊架啦
一陣你再講多兩講 你條仔嫌你煩呀

未block呀屌啦星
上個禮拜發現 我叫佢即刻解決
佢話比一個月時間佢慢慢解決
我爭取到變一個禮拜
時間係聽日

ys 就係唔肯

老實講 可能佢都係鍾意有女人倒追佢嗰種滿足感 覺得自己有市場
所以亦都唔想斷呢種關係 但咁樣真係好自私 對你同對嗰個鍾意佢嘅女仔都唔好
呢種情況你一係忍 一係逼到佢搞掂單嘢（但佢實會好反感） 再唔係就分手
如果佢唔肯為咗你放棄個森林 你哋都唔會長久

我日日都好驚自己留唔住佢
我好自卑冇自信
但我真係唔想分開

吓？！ 原來有啲咁嘅事㗎
俾我就屌撚柒佢啦

我之前都係咁 有女仔主動approach佢
佢keep住覆人 雖然係hea覆
之後我同佢講我好唔開心 佢就cap曬啲對話俾我睇話係因為佢bro鍾意條女佢先唔同佢斷 後尾就冇再同佢講嘢
但我有時見到佢喺連登同啲絲傾得好開心都會呷醋 好驚有一日佢哋會搭上
不過後者我冇同佢講啦 廢事佢覺得我煩同唔信佢
有時真係要對自己有信心啲 可惜 上一次拍拖太大頂帽
真係好難再對自己有自信

直接block 都還好

講完人地覆返話冇鍾意過你咪瘀爆

你明我
我都真係0自信
日日問自己究竟有咩值得人鐘意

佢會唔會呷你同其他男仔嘅醋？
有時真係要佢show到有啲嘢好緊張你 先會冇咁驚佢唔緊我
前排同佢出去 我著低胸少少嘅衫 佢即刻不悅 同埋講到出口唔鍾意
嗰下係幾開心嘅 知佢唔想我俾人睇
只不過我成日都好怕佢對我係「食之無味 棄之可惜」
你應該好好諗下佢除咗呢樣嘢 有冇做啲咩令你feel到佢愛你/緊張你

咁其實好明顯條仔就想腳踏兩船啦
一係就分手

我成日問 你點先會呷醋？
佢話 做咩要呷醋
我話 我著短裙出去
佢話 我ok嫁你敢著咪著

我好想睇佢呷醋

佢任我check 比曬我睇
腳踏兩船可能應該係0

表撚埋白...

咁樣逼冇咩意思

咁你就繼續比佢食住啦
好明顯佢係高手黎

咁唔通由得佢地keep住聯絡
總有一日條女會要求約出嚟
我接受唔到

我夜少少未翻屋企佢都會係咁問我翻屋企未
佢會唔會擔心你？
但又真係有種男人唔會介意自己條女著得少布 (我唔理解)
如果你想要對你有佔有慾嘅男人 咁呢個我覺得唔係好啱

入黎就係睇呢句

我唔知呀屌
但佢真係咩都比我睇
我仲求其估都估到佢做緊咩 對佢啲習慣一清二楚
最大愛好就係瘋狂瞓覺

極度懷疑係玩家 講啲模稜兩可嘅嘢
你睇咗信佢又唔係唔信又唔係

可以講 但係唔好chur佢做

我淨係想佢得閒會呷醋緊張下我

唯一一次呷醋係佢唔鐘意我日日攬住個仔
我個仔係bjd球體關節人形
男仔嚟

但老實講佢肯block嘅話都叫初步解決問題嘅
只係唔擔心會有幾多個呢種女仔出現 最怕有個好好嘅佢又唔拒絕人結果好似隨時有機會咁
咁冇安全感我接受唔到

其實我要求好簡單
同條女講清楚自己有女朋友
然後全block

其實我反而唔介意唔block
但係佢拒絕人嘅時候唔講自己有女朋友我就最接受唔到

講有女朋友以後唔搵都算斷後路咩

係你嘅就點都會翻嚟

你會覺得自己有道理，不過對方可能會覺得你好煩

佢話佢都估到 識做 宜家冇揾大家
但我真係好唔安樂

男人心一字馬
完

個女仔估到？
咁其實又唔使太擔心嘅我覺得
佢肯block已經叫做咗最滿足你嘅嘢
因為講真有男仔追我我會拒絕會講自己有男朋友 或者佢feel到 都唔會話block咗佢

與其逼人block不如諗下點樣改進自己

做愛 做愛 同埋做愛

與男性無關

個女仔應該估到但唔知佢啦屌
但佢答應我會講清楚

我想個女仔知道我嘅存在等佢徹底死心

100%有野

不如問下佢點解咁在意人都唔去？

有機會係有啲位唔符合佢條件
不過可以keep做後備

我要點改進
唔好疑神疑鬼要求多多？

因為佢太細個
佢話如果唔係因為咁 一早已經一齊咗

我聽完好不安 耿耿於懷

有時逼佢做到咁盡唔係咁好 但我好明白你嘅感受 因為我外人睇都覺得佢一開始拒絕得咁曖昧好有問題

男人個腦：屌閪屌閪屌閪屌閪

嗱

咁你諗你了

佢仲呃我佢地兩個嘅關係
我仲on99真係信佢話條女係佢umate有男朋友而且條女確實知道我嘅存在

結果唔係

On9? 仲咁多正評

嘩咁又真係...

要搵一啲佢在意你嘅一啲已有缺點
交換

唔夠成熟 成日疑神疑鬼 自卑撚
唔知有冇其他

btw善用不推文

咁佢一定係想做衰嘢先...
我唔會信「呃你係因為唔想你亂諗」

呢個我唔知
其實我好難分辨其他人講嘅嘢係真定假
無論係普通朋友 屋企人 定男朋友

佢對住異性講啲模稜兩可嘅嘢
對住你重講大話 其實已經唔得啦

但我認真唔想失去佢
我成日都怕會冇咗佢 好怕佢覺得我煩唔要我

咁咪講得好清楚，其實佢係中意呢個女仔囉！

咪比你睇囉
比你睇完繼續同條女係出面玩
玩完就同你匯報
你又吹佢唔漲
高手啊

呷件死物醋
明顯就扮重視你等你相信佢啦

你啱

講得非常好

仲以為係自己穿越時空開既post

以前既我都會好介意呢啲野 係醋桶黎
男朋友所有朋友都係女性 係所有
仲要做過某兩條女既狗公
仲要同我講 同學黎架啫 無左佢地係大學會生存唔到
後來唔知係拍得耐定大個左
睇化曬
佢同咩人做啲咩都唔太想知
前排無意中發現佢ig 忽然多左個來歷不明既女仔
問都廢事

一隻手掌拍唔響

Too young, too simple, sometimes naive
樓主你唔係要控制佢嘅行為
係要用你嘅能力控制佢嘅行為
佢夠愛你 就算出面點玩都會返黎
咁樣做只會令個男人愈黎愈對你扣分

俾條生路佢行下啦 萬一你地分咗手 佢都可以食其他女嘛

...要玩嘅人點block都綁唔住個心
呢啲門面嘢好似小豬咁有多部電話就解決到問題啦

你要斷哂佢後路 咁你係咪寫包單唔會同佢分手先？

同埋不如你直接同佢結婚啦 仲洗乜拍拖姐
拍拖本來就係一個嘗試一齊生活既過程 你係呢個過程 就要人地只可以有你一個 唔可以有後路
咁做乜唔直接結婚姐？

拍拖就相當於返工既試用期 你觀察佢時 佢觀察返你
淨係觀察緊 你都已經咁樣
咁仲試咩用期 直接做正式員工把啦

男女朋友 有男女朋友既相處方式
老公老婆 有夫妻既相處方式
分清楚你自己係咩角色先講

佢係想收兵既 你逼佢管佢係唔會令佢唔想收兵架喎
你只會令佢覺得你煩而搵辦法收兵唔比你捉到
一係你就令自己變好 令佢驚你飛佢而唔係你被動驚佢唔要你
一係你就收返人地兵 搵定後路之餘又試下佢會唔會驚
做女人可唔可以自強啲呀 逼逼逼有鬼用咩

一開始一齊既時候同過男朋友講唔鐘意佢ex
佢就del左fb unfollow左ig
咁我一直都知佢ex有follow佢ig
但佢唔玩ig既所以我無理到
有一日我再search 已經見到佢ex都無左follow佢
我就扮哂野問佢點解小左幾個人follow你
(佢得十幾廿個所以好易知道)
佢就話d舊同事都無聯絡 清一清左
chok多幾句佢先講話
有日睇ig見到仲有俾ex follow怕我唔開心del埋

但我認為特登同佢講有女朋友先del就唔洗了
反正del得 知咩事啦廢事好似太小氣咁
亦都唔想男朋友無面 開聲同人講擺到明俾女食住
男人知女朋友唔鍾意通常都係del就算 唔會講太多

咁在意咪分手
已經block左仲想點

我夠唔明你地啲女人個心諗乜啦，成日要人估黎估去